(有圖)有條廢老係咪嫌命長

佢停喺黃色範圍內大約 十幾秒 好似思考緊人生
之後先行 但係依然喺馬路中間推車行
雖然後面綠燈 車未開 大約2秒距離

廢老係咪一秒鐘幾廿萬上落 ？趕撚住去__

到時真係安心上路。。